覺很呢邊有高登10年前feel

冇五毛，冇熱狗(其實都係五毛)

正常好多。